點樣評價「沙士」呢隻汽水

做緊市場研究
歡迎講下

垃圾

Good

好撚好飲wo

個人認為 沙拿>沙利>沙士

勁甜，有忌廉味，甘甘地，鍾意就鍾意，無中間，我覺得正。

正

好飲獨特得來又正

藥水味

嘔

臭！

好好飲

以前玩GAME 輸比人罰先飲....

上一代人鍾意

好飲

原來仲有賣！？

成班唔識野係到亂話難飲
不知幾野味

同榴槤一樣

垃圾。

話唔好飲個啲真係小朋友黎

狗先唔飲

飲落根本藥水咁

難飲到仆街

超撚好飲

沙示定沙士？

咳藥水

好飲，但係有得揀嘅話都唔會揀佢

久唔久會買黎過下癮
有種藥水味
冇人會爭飲

巴絲們點睇Dr Pepper

奔肌汽水

中藥味

屎水

好好飲，咁多年都無加過價

唔識欣賞

狗也不屌

香港邊度有得買？

汽水界嘅榴槤 好好飲

難飲到PK既藥水

跌打酒嘅味 飲嘅人都痴痴地

好撚正

我喺品味1+1見過

以前唔會飲，有一次買黎試
初初聞落想嘔
飲兩啖覺得好撚似藥水
之後大大啖咁飲左幾啖
開始覺得原來好撚正，又夠啃
之後就愛上左啦

正到仆街

屎

牙膏味

最多氣既汽水 正！

世界大戰

city super

好飲喎

鐵打酒咁

幾好飲，但好少飲

藥油味
好難飲
但係耐冇飲就想整返支

屋企老人家好鍾意飲
仲話對身體好

咪其實姐係root beer
不過真係好撚甜

好怪

好難飲

狗也不飲

廢老活絡油

垃圾
好難飲

收皮啦藥水味

淨係中意佢好撚多氣

我ex個閪陣味

飲沙示嘅人，一定唔會係壞人

鍾意飲沙示嘅巴打多唔多同時鍾意飲薑啤

係咪得我一個飲到白花油味

好飲
易入口過可樂
無可樂咁"確"喉
雖然甜左d

垃圾，狗也不屌，第一次飲想嘔

我懷疑 超市嗰樽沙士 最後一次買嗰個人已經係十年前買

狗都唔飲

同Dr pepper 同level

會因為某店鋪有沙示而入去食

好難形容沙士好唔好飲，
有時飲落又覺得好飲，但有時又覺得好難飲

聞落臭，飲落有回甘好撚正

伊波拉

阿婆跌打酒味

冬青膏味

唔係

沙律>沙基>沙拿>沙利>沙士>沙皮>沙狗

見到有即刻買，好鐘意飲

點解要虐待自己？

我覺得dr pepper幾好飲喎

得兩種人
中意飲
好撚憎好難飲

飲過馬來西亞隻sarsi 沙士, 有阿媽貼果D藥膏膠布味, 幾正~

間中飲無乜野

香港邊度有得買

有啲好奇點解沙士仲未收皮

關你沙士

岩岩有巴打答我city super同品味1+1

藥水味 不了

狗都唔屌

日日飲

邊個話難飲既
我 立即 屌你老母 啊

如果有沙士zero
我會將佢取代我雪櫃coke Zero
既龍頭地位

隻味好似凍嘅京都念慈菴咁

818百萬大遊行

759見過，好撚難飲，都係沙士最好

高層次既飲品

細個喺嗰個裕記買過一次飲咗啖就dum撚咗
太獨特啦陣味

凍飲正

其實幾好飲，但你唔會想日日飲。
即是每日一罐可樂，可能接受到。
但每日一罐沙示，就免了。

最好飲嘅汽水 夠多汽

保心安油味 正

老一輩好鐘意飲

圍內十個fd得我一個會飲
我成屋都會飲
大個先知有人係唔鐘意飲

90後既我表示其實幾好飲
只要你肯踏出第一步 發現其實佢都幾甜幾多汽

靜係飲過一次，覺得好難飲

隔一段時間就會想飲，但飲多幾啖又會開始覺得難飲。
總之就係過一段時間就想飲返兩啖

唔知點解

間唔中都想飲返 係懷舊既味道

好飲到on9

藥水

貼錢買難受

夠凍就好飲

以前買燒味飯必跟沙示

好飲，由細個好中意飲

好撚正 如果佢有無糖實瘋狂飲

好消暑喎 又唔會太甜

呢隻野啲評價真係好兩極好撚神奇

Btw好撚難飲

唔識形容陣味 又臭又難飲

唔差但唔會買黎飲

凍到仆街果時黎飲
正到仆街

細個幾鐘意 大個咗不了
好藥水味 同包裝唔靚仔

飲完覺得反胃同想嘔

正到仆街
不過唔係人人識欣賞，d fd話似跌打酒

難飲到中SARS

藥水味 但好鍾意

此物只應天上有

好似dr pepper 咁 第一次飲真係屌出聲, 之後貪過癮又買黎飲 咁就中意左

飲完美國既唔記得咩牌子就覺得香港呢隻淡左d

鐘意飲沙士>可口可樂

飲多兩啖會覺得太甜

毒藥

戇鳩
好撚正喎

log-on
citysuper
taste
market place

師兄識貨

飲要溝鮮奶

點解宜家依個時期，咁既垃圾post都上熱門

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

好難飲
btw麻煩大家用用不推文回覆

好飲！

n年前飲過1次 之後冇再飲過
個次只係飲咗1啖 然後lur返出黎

高度評價

沙田>>>>>沙律>沙基>沙拿>沙利>沙士>沙皮>沙狗

條河有時好撚臭

香港沙示好出名。
好飲到拍過一套港產片叫沙示汽水

好好飲wo

唔鍾意既就永遠唔鍾意, 但一鍾意起上黎就會上晒癮

中彈洗眼專用好野黎架

真男人先會覺得好飲

真正既男人先會飲沙士

幾好味

不了

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

分化撚快啲同我入嚟幫手分化班連登仔！

好撚好飲啊一定好飲過沙示

大間既百佳都有，$7.9一罐咁上下